其實文宣在呢場運動真係幫助到好多

得罪講句
行過好多地方有時會見到啲廢老廢中企定定係到睇文宣
令到佢地開始睇到真相覺醒
見到隔離po講彩雲選區
好多老人家去投 但3席都贏
反映到文宣既助力之下起到好大既作用

最後 呢場仗未完
跟住仲要擴大黃色經濟圈 區選後地區工作
各區巴絲得閒都去幫下自己區既新區議員

多謝文宣

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

其實真係教育到啲長者
佢哋本身接收唔到呢啲資訊

18區長駐連儂場。

對土本 / 民主派都有利

其實區議員可唔可以設立社區連儂牆 將連儂牆合法化？

呢個真係 特別佢地有種老人心態
你同佢親口面對面講 佢地唔會認衰
反而望下連儂牆既文宣 由自己去思考 好過你同佢拗
連儂牆最近好似停哂咁 各巴絲手足努力啊

依家區議會贏咁多

僆儂牆一定要保留 唔好比班仆街再拆

最緊要係地區工作
唔單止要叫同路人支持
更加要將對家嘅人變成認同自己嘅人

文宣要重建呀

多謝文宣既手捉

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
希望有人可以代筆一封正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

更多意見包括五大訴求, 建立地區黃色經濟圈等
挾住區選民意 識得玩可以好好玩

降溫期思考, 如何利用勝選
警世 運動已經再次進入降溫期

都有諗過 有打算問下自己個區個區議員
就算合法化唔到 都要保護佢 唔好再被班仆街拆

文宣 網軍既手足 多謝你地

推上熱門 文宣繼續

繼續做文宣

未完
選舉前被人清晒
要更新文宣

做返起佢

係，一個運動基本上係「成敗在於民宣」，文宣鍵戰做得好完全係關鍵

推啊 而家好多區可以做返文宣啦 完左區選呢個支線
要打返主線

文宣，整牆，整得佢靚的好好睇睇！

推上熱門 重整連儂牆

希望喺區議會動議，各區都有合法連儂牆，等文宣手足唔駛驚俾狗逗